女友過兩日就30歲，打算飛左佢

頂佢唔撚順，返工晚晚ot，乜都要求高，自己又唔係好撚高質
連講句粗口都唔得

有咩方法令佢過一個難忘既生日？

中

生日前 整q
生日個陣同佢求婚佢ok個下掟花落地走

呢頭鬧完果頭番屋企賴西

屌完顏射緊個陣講分手

咪搞

明

30歲前一日飛撚左佢咪得

三十歲都未結婚

係就快
佢飛你先就柒架啦

老雞 要黎把撚？

出

可能佢女神30歲？

儲定彈藥，等生日嗰晚黎個生日q，中出佢射到滿一滿，擔住事後煙打俾d援交妹上黎屋企執多q，之前有fd識過條港女，800蚊1q，上埋你屋企過夜

一腳踏幾船先係真男人呀

即

great

送個bb比佢

假膠 f夠自己有女朋友未？

同佢老母扑野

Gay

AV情節自己啦屌